願榮光歸香港 日本語男聲版 感動世人！！！！！

願榮光歸香港呀

Mv好差

好聽多謝日本人支持
————-
全部和理非入嚟喇喂！！

好聽

後面合唱好聽

pish

日本啱啱打完風 我哋係咪應該搵啲方法支援翻佢哋 twitter唔少朋友住正重災區都好大鑊下

天佑日本
Stand with Japan

廣東話個唱腔咁區瑞強唱法既

係幾似

push

推

多謝日本。

好正 如果 有個唔同國家既版本 會好感觸

大J Facebook有眾籌Link可以Donate

呢首歌真係聽到人眼濕濕
就算最後香港立唔到國
但呢首歌喺心入面就係國歌

推呀

周庭知唔知
有冇幫手去日本果邊post出來

但條片剪得麻麻

好正

好聽多謝日本人支持

好好聽！

應該唔知

但條片cut得算差

點解
祈求民主與自由萬世都不朽
係
どうが民主、自由よ 朽ちないで

朽ちないように唔會好啲咩
(雖然要將｢都｣｢不｣兩粒音斬半)

日本人咁幫手
日本政府都幫手就好喇

見你推得咁辛苦 幫你推推

起晒雞皮勁

多謝

MV差左少少，但好聽！

睇到眼濕濕

どうか 其實已經有祈願咁既意思

我愛日本

好有心。幫推！

好好聽
依個版本反而有種感慨